[JUPAS] 有冇人擺左OU物理治療係a1?

想知大家幾多分中英biophy個d攞咩？

咩Ou都有開

你幾多分？

20都少不免掛 唔會低過nurs ar?

lm

push har

留名

我係問樓主幾分報咋
講自己分數又有咩所謂，又唔影響收唔收

我自己好多年前，3x

學費64萬, 未有認證, 讀嗰啲人係咩心態

24我開左po先覺得唔應該咁早po 怕影響到其他同學改選

高過東華?

24分讀ou
真係痴線

推

好搏
東華都話自己有ngo同醫院
可以食返d 畢業生
如果第時PT飽和都唔知OU畢業點算

問左明愛PT都最少22分

樓主做咩唔考慮去外國讀書 OU 64萬咁貴
就連另外一間東華都係收7萬一年

佢唔收我 本身係waiting list

Ou PT仲要40萬學費

第一年自資姐 第2年就轉SSSDP
而且我有入學獎學金 高gpa可以繼續攞
圍返埋 如果assume佢轉到sssdp
仲平過ugc ahhhh

自膠 64萬先啱

錢不是concern, 雖然我公屋家庭, 但入到一定會好認真讀, 出黎還返比屋企人

講就話高gpa可以繼續拿姐
專登整到你地爛grade咪冇
你又知下年一定轉sssdp

你東華有冇報

佢講左申請緊 東華都係第2年就轉到

a2 興趣不大 我本來係東華讀緊職業治療

都唔知係咁負評做乜 咁得閒逐個留言負評

姐係你係唔鍾意東華個環境？

我係隔離post有提過下 你等等

上年疫情佢地都堅持要face to face到最後先讓步
示威活動封校出賣學生 行政混亂 校舍極細
gpa都唔出比我 呃錢學店一間

滕狗都唔好得去邊
如果你仲記得舊年發生過嘅事

其實揀得東華都唔會預個校舍環境好都係為個牌

東華直頭有學生比人拉左
因為保安專登唔比佢地入校園範圍

引學生出去被捕就好好
暴動罪坐10年啊
成間大學比狗摧殘
滕狗同個班professor為學生做過啲咩？
btw 唔鬥慘

天下烏鴉一樣黑高層全撚部都奶共架喇

Omg，點解咁貴？

傻豬，所謂嘅大學無你想像中咁好，奶共奶到痴線

收勁多nds，班local只係二等公民

d professor請返黎出papers chur排名，教書只係副業

如果你唔上莊，同學就只係同學或組員，下個sem又一批新面孔

隨左個朵同校舍，我諗唔同有咩值得吹奏

push

係咪有擺既人都冇上連登

me

兄弟介唔介意留個tg傾

64萬？？？
真係有人去讀？
仲要係OU

我add你

我26...不過放b1

22分up 有6萬sponsorship..... 九牛一毛

就算 收左都要諗下要唔要個offer

加多小少錢，去埋英國讀都得。 英國都係廿萬一年學費咋

東華KP CAMPUS坐擁20層樓 但得2部LIFT比學生用既情況有無改善?
見到佢地依家有一間「東大葵涌醫學院」 唔知又有幾大
利申: 舊生

冇改善 係3部lift 正常人都選擇行樓梯算
khc係比高年級BHS學生上 冇去過
我本身讀OT 係MKC上 MKC環境先恐怖